招東涌人打羽毛球

小弟水平中
普通drop波 殺波 高遠都ok
想招係東涌附近嘅巴絲打波
max 4個人
有興趣可以add我tg 詳談

你條link唔得

sorry 巴打
呢條先啱

推一推